[
    {
        "randomId": 701
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    }
]